{
  "id": 1002,
  "themeId": 10,
  "name": "Writing and Reading Conversation boulangerie Test 2",
  "description": "Autogenerated quiz",
  "version": "2.2.1",
  "lastUpdated": "13/04/2025",
  "questions": [
    {
      "question": "Translate into French “Hello, can I have a traditional baguette please?” (formal)",
      "options": [
        "Bonjour, une baguette tradition s’il vous plait ?",
        "Bonjour, deux baguettes tradition ?",
        "Bonjour, une baguette s’il vous plait ?",
        "All of the above"
      ],
      "correctAnswer": "Bonjour, une baguette tradition s’il vous plait ?",
      "explanation": ""
    },
    {
      "question": "Translate into French “Well done? ”",
      "options": [
        "Bien cuite ?",
        "Pas cuite ?",
        "Trop cuite ?",
        "Bonne cuite ?"
      ],
      "correctAnswer": "Bien cuite ?",
      "explanation": ""
    },
    {
      "question": "Translate into French “Not too cooked, please.”",
      "options": [
        "Pas trop cuite s’il vous plait.",
        "Non trop cuite s’il vous plait.",
        "Non toute cuite s’il vous plait.",
        "All of the above"
      ],
      "correctAnswer": "Pas trop cuite s’il vous plait.",
      "explanation": ""
    },
    {
      "question": "Translate into French “Here it is. Will that be all?”",
      "options": [
        "Ce sera tout ?",
        "Voilà. Ce sera toute ?",
        "Voilà. Ce sera tout ?",
        "All of the above"
      ],
      "correctAnswer": "Voilà. Ce sera tout ?",
      "explanation": ""
    },
    {
      "question": "Translate into French “I'd also like to buy a sandwich, please.”",
      "options": [
        "J’aimerais acheter une sandwich s’il vous plait.",
        "J’aimerais aussi acheter un sandwich s’il vous plait.",
        "J’aimerai aussi acheter le sandwich s’il vous plait.",
        "All of the above"
      ],
      "correctAnswer": "J’aimerais aussi acheter un sandwich s’il vous plait.",
      "explanation": ""
    },
    {
      "question": "Translate into French “All right. Shall I heat it for you?”",
      "options": [
        "D’accord. Je te chauffe ?",
        "D’accord. Je vous le chauffe ?",
        "D’accord. Je vous chauffe ?",
        "All of the above"
      ],
      "correctAnswer": "D’accord. Je vous le chauffe ?",
      "explanation": ""
    },
    {
      "question": "Translate into French “No, that's all right. Thank you. And an apple turnover as well, please?”",
      "options": [
        "Non ça ira. Merci. Et un chausson aux pommes s’il vous plait ?",
        "Oui. Merci. Et un chausson aux pommes s’il vous plait ?",
        "Non ça n’ira pas. Merci. Et un chausson aux pommes s’il vous plait ?",
        "All of the above"
      ],
      "correctAnswer": "Non ça ira. Merci. Et un chausson aux pommes s’il vous plait ?",
      "explanation": ""
    },
    {
      "question": "Translate into French “We're all out. I sold the last one 5 minutes ago.”",
      "options": [
        "On en a plus. J’ai vendu il y a 5 minutes.",
        "On n’en a plus. J’ai vendu le dernier il y a 5 minutes.",
        "On en a encore. Je vous vends le dernier dans 5 minutes.",
        "On n’en a plus. J’ai vendu il y a 5 minutes."
      ],
      "correctAnswer": "On n’en a plus. J’ai vendu le dernier il y a 5 minutes.",
      "explanation": ""
    },
    {
      "question": "Translate into French “That'll be all, then. Thank you.”",
      "options": [
        "Bon ce sera alors. Merci.",
        "Bon vous serez tout alors. Merci.",
        "Bon on sera toute alors. Merci.",
        "Bon ce sera tout alors. Merci."
      ],
      "correctAnswer": "Bon ce sera tout alors. Merci.",
      "explanation": ""
    },
    {
      "question": "Translate into French “All right. That's 8.50 euros.”",
      "options": [
        "Cela est 8,50 euros.",
        "Entendu. C’est fait 8,50 euros.",
        "Entendu. Cela fait 8,50 euros.",
        "All of the above"
      ],
      "correctAnswer": "Entendu. Cela fait 8,50 euros.",
      "explanation": ""
    }
  ]
}